私院rn vs 公院rn

係公院地獄m&g做左rn 4個幾月
忙到pk覺得呢個病房唔適合自己
每日都冇早餐冇什餐食
同埋做得好唔開心
想問下有冇過來人係未過probation就resign左?同埋想知多d私院工作環境係點？
Thx

題外話：其實係畢業個陣學校派醫院 定係畢業之後自己再搵工 ？

後

差不多畢業就會自己申請見工（可以填優先地區）
學校只係幫你搞牌

姐係畢業個陣 醫院會搞interview 然後自己再申請？
想問下interview 個過程會係點？
係全程用英文加做卷定點？

留名
我都想知未過probation 就resign係咪會比ha blacklist

上年fg入medical真係忙到無時間食飯

見工都係中英文對答，視乎當時interviewer 既心情
公院暫時未聽過要做卷 （部份ngo 見工先要）

Fg除左私院公院有咩選擇？

想知x2

Hr答案: 唔會

可唔可以講下忙喺邊個位

係，一係就讀master 升wm 調位
一係就搵份eoii做

點會無早餐
定係真係忙到無得食
但M&G真係惡做
多藥派同個個要換片

lm

呢d內部調職咪諗嗱，唔識人根本好難調，ha內部調個d 只不過係兩個伏位互換咋

私院fg rn而架幾錢人工？

Eoii?

最普通果幾間比ha高3-4k左右